究竟和你宵係唔係食人血饅頭

講真黃絲搞年宵 建立黃色經濟圈係好事 如果可以吸引港豬入場就更加好

但唔該唔好賣關於光復香港既抗爭野 例如乜都都加香港人加油之類既標語 一大堆連豬連狗Pepe 公仔

真心買唔落手 支持黃店支持佢個人係黃 而唔係佢賣黃色嘢 大家搞清楚未？

1/10

2/10

到底係咪對同路人一定要嚴格得咁緊要
年宵本身好多就係賣當年好hit嘅金句/人物
而今年除左依個人民覺醒仲有咩更值得去提

學當年黃子華話齋 只要將個道德標準放到好高
甩頭皮都要罰錢嘅情況下
咁冇野唔係人血饅頭

我諗樓主意思係唔想入到場全部都係賣同一類野

我想食正常價錢嘅燒賣魚蛋，平時年宵貴到on9

首要唔好賣淘寶貨，抗爭野還好
有收益去番支援手足到就最好

其實邊有得唔淘寶 唔通Handmade?

加油又好 ，連狗連豬都好，呢D都冇所謂
最重要唔好抽手足義士水，譬如引起大家難過回憶嘅相片係檔位做招徠，呢D就真係食人血饅頭

我支持搞

始終抗爭要多元化，長期化

曬氣 點解要擴展黃色經濟圈
就係因為撐我地嘅商家係經濟上支持唔到落去
或者因為立場問題而會比人渣春袋 比人搞都唔怕
咁年宵到底係乜野嘅場合咪大家自己諗下lo

點為知唔係食人血饅頭呀 到最後你想講
扣除所有成本 你應該將所有錢捐比星火呀咁姐
人血饅頭依4個字真係好好用 只要唔係幫番所有手足
有錢銀上嘅收益 就算1蚊都好 都係食人血饅頭

Made in Hongkong

咁你要拎1個黎無限放大我又吹你唔漲嘅
大家就係互信先行到今時今日
如果做下啲公仔都叫食人血饅頭 我冇咩想補充

你搞清楚賣黃色經濟圈係咩先
你賣乜都好 就算係街邊賣魚蛋我哋都支持你
但唔係拎呢場運動黎賣呀

認同
我覺得冇問題

你本身係賣公仔既 講個名出嚟我哋咪幫襯你
但我唔需要光復香港既公仔喎

係
最緊要真黃

或者呢啲同抗爭有關既物品會令到大家既抗爭氣氛更加好？
如果您出街見到個個人既袋
都掛住Pepe/連豬連狗/同抗爭有關既飾物
感覺周圍都同路人 更加容易堅持
抗爭唔一定要苦行
適當時候都要輕鬆下
始終大家本身都係10幾20歲既後生仔
原本應該係年宵食緊冰糖葫蘆既青春年華黎

黃色經濟圈最簡單最基本只係唔會因為立場問題而搵唔到食
你覺得咁講有錯? 國泰就係因為比人渣春袋所以先有篤灰炒人
我地係要奪回我地香港嘅話事權 唔洗再睇支那面色做到隻狗咁

點為知拎依場運動黎賣
可能你有更多例子冇show出黎
就你講幾樣而言 香港人加油 連豬狗同pepe作為一個商品有咩問題先
你又唔係整個太子站公仔出黎fing
永遠都係咁 一定要諗到件事要去到最負面先掂

等緊年宵可以買公仔

每年年宵本來都係為左入去乾貨區睇呢創意咋喎

由十年前將掃把頭老懵懂印落廁紙度賣，香港年宵一直就係玩呢啲野

好簡單
會講明拎番幾多%出黎就已經唔算係
（我好似見到係20%）
仲要係投入番黃金經濟圈入面
屌你地覺得成立工會既經費係邊撚度黎？
又話要成立公會
又話人血饅頭乜乜柒柒
係咪戇鳩架

再講，手足唔洗食飯既？
你估一檔年宵扣番成本
除番咁多個人頭
仲要比番啲錢出黎
你估一個人分到好撚多咩

成日屌屌屌
諗下先屌啦戇鳩

我諗有好多人想要
不過如果會侵權就唔好啦
自由經濟黎講 佢有本事有良心咁做
冇侵權產品又靚成本又低而set高價又有人肯買既話
抵佢賺既 如果佢做到既話

扣除成本捐錢就得

所以係有需要消費嘅時候會選擇優先幫襯同路人而唔幫襯其他鋪頭
但年宵呢？既唔係必要既消費 又同時消費緊場運動 連豬連狗pepe拎咗版權未 如果唔係咪又係賣每一年年宵都畀人鬧緊淘寶公仔

我都想要連豬
但諗真其實冇乜實際意義 不如直接捐左去仲好

其實好簡單姐 和你宵入得去做嘅都係同路人架啦
就當係一啲投機分子 係依個時勢食所謂嘅人血饅頭
佢下場比死更嚴重啦 再者賣到貴一貴都仆到去買
咁果啲人同時都要驗一驗智商

如果你要講到咁 其實成個年宵執左去都冇所謂
宜家要行多條戰線 和你宵只係第一步
到底之後再點發展落去係睇大家努力

好多消費都唔係必要架啦
消費者為左滿足佢地既慾望黎消費
冇和理宵咪去返政府場囉
我覺得係幫到黃色經濟圈架
你話買啲公仔不如捐左佢
假設佢係真黃 又有授權既話
你買到你想要既野 黃店又有收入
其實雙贏架 不過大前題係要監管得好啦
另外我覺得可以由我地主辦既話
啲店鋪種類一定要有比例限制
唔好間間賣同一樣野

Pepe原作者支持香港，
希望佢分享到經濟成果。

真係想搞起經濟圈嘅話係要有得賺
我諗人唔人血饅頭嘅重點在於個product有冇質素
即係一街都pepe連豬公仔 印句香港加油落鎖匙扣就想賺大錢 呢啲我都唔會支持 再加上冇版權嘅嘢本身價值都唔高
但如果係有擺心機有創意 或者係手作嘅（例如有人整咗本2020香港人日曆 design得幾靚人手逐頁畫）咁我覺得就算賣得貴啲 甚至佢唔捐 我都覺得冇問題

個個商家都唔賺錢, 點維持黃色經濟?

商家賺錢->請手足->再賺錢->再請手足

黃色經濟做到夠大, 先有話語權

其實現階段最緊要夠多做大個聲勢先
孤立左班藍最為重要
至於點為止人血太多分歧(只有時間先可以分清真黃定偽黃)
門檻太高反而孤立左自己

侵權/冒犯香港人既野我絕對唔會支持 兼反感
E.g
-非官方pepe/連豬/連狗 商品
-借警曱警告旗（黃藍黑旗）改字眼懶搞笑既商品

我唔同意黃色經濟圈要商家要捐哂所有收益
捐哂錢咁佢地既生意仲點樣可持續落去？

但我同意賣家要搵黃色既批發商、揀黃色物流、請黃色手足，
真係賺到錢既，捐部分出去
要黃色環環相扣
香港人養起香港人

和你宵係要抗衡政府
賣咩係其次
一買一賣啱價就買

如果搞得成
將來有好多活動都唔使靠政府
靠民間組織慢慢孤立政府

買賣呢家野 啱心水 價錢合理就買架啦 唔啱咪睇下間

我同意但九成九肯定係連豬連狗加句口號之類

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

咁樣講其實黃色經濟都係人血饅頭啦唔係咩

我唔覺得有問題

其實好多貨都made in china, 有冇貨係made in Hong Kong....

我係APS channel見到 有人爆料起左和你宵owner底

內容如下:
事源有手足起到，原來和你宵group個owner「steve」就係
Hong Kong Apocalypse個班底，即係曾經係連登呃過錢既人血饅頭王（連登id #216132，夏迎春花秋月）

再入ID (起底）：

其實攞政府嘅科技基金仲快過攞四千蚊...

有興趣可以討論下：
（連結已失效）

鑽石山有個1000呎場地出租~

（連結可入）

然後就會發現steve 存在， 即係和你宵owner😛

連登更新：
管理團隊已收到「DGX團隊」來信表示 HK Apocalypse 曾於無授權下把《願榮光歸香港》預載至其產品出售

管理團隊回覆：
本主題內之商店並未獲本討論區授權使用「 LIHKG Dog 」及「 LIHKG Pig 」作牟利用途，相關行為已侵犯本討論區之版權，敬請會員留意。

—————

核彈
巴打有冇資料整合

你諗到咁負面，乜都要唔好聯想到光復香港，
我唔知你係未因為發夢上得前線太多，
見到太多暴力畫面，
所以人地諗住借節慶嚟宣傳光復香港都會刺痛你，
如果要啲錢直接幫手足，唔好消費運動，
不如所有去外國遊說嘅團唔好去，留返啲錢全部俾手足，
光時嘅貨都唔好買，又捐晒去俾手足，
咁樣係唔係就係代表對運動係正面嘅事呢？
一早講兄弟爬山，各自努力
不割𥱊，不分化，不篤灰...

推 鬼到仆街

你估下”光明正大”咁出黎賣依d會唔會俾人摘名

我望到poly既後塵了

（乜又係你呀）原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 班底

淘寶貨 即割 分明係人血饅頭
又話唔幫襯太陸 我自己上淘寶唔好

即割

依間一直賣燈牌
賺錢為上